[世界大戰]養貓定養狗

黎緊搬新屋想養隻寵物。自小老豆就好討厭要打理同照顧動物。
問過啲朋友話狗年梗係養狗自己都偏好狗少少
但女朋友就鐘意貓多啲

正評:狗
負評:貓

同意

投乜鳩嘢

怕打理認真唔好養狗，貓易養好多

貓都要打理，唔好一時貪玩就話養
日日剷屎係基本，仲有短毛唐貓易打理好多。同埋領養代替購買

毒撚：貓
陽光型男：狗

Why not both?

講到狗唔屙屎咁

想問貓同狗邊個打理得少啲

貓會自己去砂盆 揀隻好貓砂
每日只需剷走d屎屎尿尿
得閒梳下毛剪下指甲
陪佢玩下
大概1歲幾2歲左右就開始定性
唔再似幼貓時期周圍跑 撩人玩
日日訓教 訓醒就食